東華大學未來大計推算

今年八月拎到個OT牌（參考上年八月放射同化驗）

順勢下年2018開物理治療課程

黎緊會係咩呢？mbbs?dental?

master nursing......已經plan緊

畢業生平均收入贏晒3大
全港第一學府
勁撚過日本間東大

In 東大 we trust

可以開埋間東大醫院俾學生實習

Dental mbbs